大家小心 油麻地地鐵有狗捉人

老屈，平民都照搞。

小心，千其唔好落地鐵站

push